全民罷工，聲援義士

相比起前線義士有血有汗的付出，甚至面對不公義的政權暴動的指控
罷日工，係微不足道的犧牲
但多你一個好多，一齊做就會凝聚到影響力
俾義士知道我地都會一齊付出好嗎？

推

推推推